銅鑼灣太子冇酒飲 得返尖沙咀有

尖沙咀飲嘢啦 屌佢老母得銅鑼灣太子冇得飲咋
我唔想全城冇酒飲要宵禁返屋企啊

有冇人去啊 想一齊飲
老蘭今晚唔開喇

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

老蘭唔撚開喇 啲人好慘冇生意
去第二到熱鬧下先得

夠膽封埋尖沙咀
唔好俾人行

收返
屌佢老母 諗諗下點解要去第二到飲
我要同外國人飲
點解外國人有得飲我地冇！

太子飲緊

屌 聽講都飲唔到酒喎
入都入唔到

走了

樂視佛台